覺唔覺遲過九點起身既人有較大機會係廢青

早起撚笑而不語
又係時間貢獻社會

如果遲過九點訓呢？

朝早？
有較大機會係看更

訓覺既人比較大機會都係廢青

四點起左身

你唔比人返輪班？

Agger

D 律師成日都11,2點先返工wor

你覺得廢青多d定係律師多d

返十點 9點幾先起身

龍門搬得靚 不愧為詭辨家
但有辱太公望之名

九點半先開市，九點十五分先起身係好正常。
照你個Logic, 遲過下午四點收工會唔會較大係窮能？

好多人10:00後先返工(零售,飲食)

之前返機場，下午3點先開工

開唔開市同窮唔窮撚幾時收工有咩關係

咩牛最怕凍

未夠五頁

咩搬龍門
唔係幾明
不嬲都係同一個位

做廢青放假食個靚早餐先

佢冇搬龍門喎 個名題係較大機會係廢青
咁廢青真係多過律師嘛
利申 廢青

我認

原來係個打工仔

我每日10點睇股市

其實我係廢青黎咋

一陣過左9點會多d律師屌我定係廢青屌我